返工返到懷疑自己能力

咩工

工建辭

係咪同一行？如果係可能你舊公司文化冇新公司咁嚴謹

拎左白卡以後公司無人敢搞你架啦

我上年轉工都係
明顯辛苦咗
但無後悔

十年經驗 vs 一種經驗用十年

係要摸一排先㗎啦 直接啲咪問同事睇下有無hints

係同一行
主要係上司同埋啲同事都麻煩
時時都講唔同野

完全明 唔夾就係唔夾
一係改變自己, 一係離開,
冇得勉強

摸到過左試用期都未摸到
同事淨係識話佢又唔係上司 佢點知
俾佢跣過幾次

慘在我本身份工做得好地地
但因為武肺俾人炒

同你同一處境
有少少懷疑自己咁快take新工offer係咪做錯決定
而家不斷安慰緊自己只係未慣
希望上手後會好啲

加油
奉勸你如果同公司唔夾 試用期前好走喇
唔係好似我 後悔莫及

而家轉工加到幾多人工

懷疑你係我同事
冇架喇你
真係做得好撚慢
錯得又多
勸你唔好太自信

頭一兩個月會叫春
之後冗員mode

新地方係咁啦
人地叫你聲大哥大姐重危險

Sorry而家先睇到你覆我
我覺得同公司唔夾但我唔想裸辭
仲有一個月試用期
唔知搵唔搵得切

好好彩加到20%
所以我更加質疑緊自己係咪無病呻吟
明明我咁快搵到新工
仲要逆市加人工

巴打你話轉工辛苦咗但冇後悔
點解？
求鼓勵

Sorry而家先睇到你覆咗我